幾時先可以破人膠處？

（笑）

好想俾人破

(笑)